視點31 4:30pm deadbody vs 老鼠

【LIVE預告! 論法治~】

最近一哥話憂慮社會「法治意識薄弱」、財爺就話要撥款教市民「認識法治」，但同一時間，網上輿論就成日講「法治已死」，究竟而家香港嘅法治面對緊咩狀況?

陣間4:30pm，有同樣係大律師嘅梁美芬、楊岳橋同我地傾傾
大家記得準時睇Live~

推